又一城業主一定要叫租戶/管理署交CCTV

唔可以比受傷或死去既手足, 白白咁受害...

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花

樓主講緊又一村?

又一城業主?